灣仔咁撚多廢老

衰撚過屯門
過一過嚟見工周街都唔帶口罩煲煙廢老
唔怪得爆到七彩
仲話國際都市 金融商業中心 垃圾